之前話肚屙果啲

你地今時今日點？還好？
有無咩大礙

推

有冇人

有

咩料

之前有無肚屙過

同問 有無肚屙過？

有吖 周不時吖呢排

之前見到好多巴打都話有肚屙，想知佢地點

肚屙喎，屙爛屎？

呢樣堅 唔知做咩事 個肚怪怪地有時

唉，關唔關事其實⋯

你一日屙幾多次？

個肚唔舒服羅 去多左厠所

呢一星期多左 2-3次

爛屎？

屌 唔關既

出親油尖旺都一定屙兩三日

唔算爛 周身唔聚財羅

冇肚屙，但係喉嚨好乾同埋唔知呼吸有啲唔自然，但又未去到呼吸困難唔知係咪中咗

我都喉嚨乾喎 屌你

無事既唔好嚇自己

一星期有三至四日會每日肚痾一至兩次，但明明無食錯野

即係點 講多啲

係囉，到底點解會咁 ，好驚 會唔會出事

我日日豬咀出街 唔撚咁都奶耶吖

除咗痾之外，身體無咩大問題

腸胃炎緊第三日

飲左十幾杯水都係亁

你屙左好多日？爛屎？講多啲

屌我前排都有 肚屙肚痛作嘔 成身肌肉酸痛 但食左必理痛睇咗醫生 好番好多持續咗成個星期有多

講多啲 你個case係點？屙左幾耐？幾時睇左醫生？醫生講腸胃炎？爛屎？

之前連續兩星期，日日爛屎
依家好返一兩日之後又痾一次

睇完醫生 醫生點講？

無耶既 呢排又潮濕呢 會有影響

有無睇醫生？

潮濕會影響到肚屙？無知一問

無，自己屋企食下藥
但唔見有特別好轉
淨肚痾都唔知睇唔睇醫生好

屌 又要柯啦 第三次

由9月10月起
每一次出油尖旺一帶（沿彌敦道直落）食飯或飲酒都好
通常係呢個區域逗留6個鐘咁上下
當晚番到屋企都一定會肚屙，絞肚，會有些少反胃感覺
唔會痛，但就係絞住咁屙
第一二日通常都係屙稀屎，一日1-2次左右
第三日就會屙水，一日四次左右
之後再訓一覺，第四/五日就會冇晒事
食正露丸都冇效

但係如果係其他區做同樣既活動，例如 大角咀，深水埗
就未試過有事

好返一兩日係點？你肚屙係一日屙好多次，定係只係一日一次 但屙爛屎咁？

到底點解會咁，我好驚

無事嘛
爛屎？

一兩日正常屎囉
一日痾幾次，有時正常屎後突然肚痛去痾爛嘅
今日就係咁

驚西 無咁易

你應該感冒菌入腸食番啲藥就會好㗎啦

頂我睇新聞話肚屙都係症狀，嘛到我瀨屎
希望咁多位巴打都無事

睇到個post開心死我

我便秘左好幾日

訓醒係咁痾水，應該係街食左d污糟野，因為無燒無去睇醫生，因為幾年前腸胃炎睇醫生個醫生同我講「腸胃炎真係無乜幫到你架喎，由佢痾清啦」之後俾d寶礦力粉同止痾嘔藥俾我，但d藥根本無撚用，所以今次我都係由鳩佢痾，今日第三日好左好多，本身第一日放屁會變左賴屎但今日放屁真係放屁，聽日第四日了好緊張，希望會好

我係只有啲時候會頭痛 仲有肚唔舒服 食咗啲感冒藥好咗啲囉 跟住過一排又會又唔舒服囉 再食感冒藥又好咗啲啲囉 反反覆覆咁 所以而家啲感冒菌好犀利 冇嘢嘅唔使擔心

點解開心死你

巴打加油

我持續咗好耐都未收皮應該無事
我覺得係感冒菌入腸啫
同埋一路以嚟腸胃都麻麻哋，所以我都唔覺得有咩大問題

有無緊張呀近排

仲有啊，不過已經習慣左
之前我有份開post問，係ust 廁所聽到左右都一樣肚屙緊

緊張在諗肚屙關唔關事

即係點？你肚屙左好多日？講多啲

tg 都放左咁耐啦

我肚最近都不停響

照計唔關事掛

即係關tg事？

講多啲

同意,, 我都係.. 仲有偶發性肚瀉

醫生話我可能只係腸胃敏感

我以為係我一個問題，咁你地有無其他症狀？

就係無先奇怪

你維持左幾耐？又係一日屙幾次咁？

痾緊爛屎睇到呢個post

我3個星期前開始間歇性唔舒服
有時以為自己發燒、呼呼唔暢順、喉嚨唔舒服、個人冇精神
試過有一晚係焦慮到失眠咁滯，呼吸勁緊張
後來發現應該係太過焦慮緊張
當我好投入去做一樣野就舒服返好多
不過要係呢個時勢要放鬆投入一件事都唔係咁易

講多啲！！！

你地如果都有屙既
講下屙左幾耐
爛屎？
一日屙幾次？
有無其他症狀

肚漲 有嘔味 屙咗一次水 好驚中招，希望普通腸胃炎